教大家買完3m裝備點樣回水

就係買番3m股票啦

五年平均Return on equity成40%
但係p/e少過20

連登仔有錢一齊賺，有夢一齊發

831遮打見

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

抗爭概念股

我同你一樣 🤣

你醒

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

推

唔夠18玩唔玩得

呢兩年跌到仆街wor

唔通升完先買咩